識左幾年既好朋友 最後成為黑警

你唔會知我有幾心痛

我第一份全職工識到你
當時我地同為低層比人蝦
我地同行對抗，果陣仲日日嬉哈食飯笑鳩個垃圾上司

我好記得你係雨傘後入班
我果陣知道你終於考到
好開心 又好忐忑
仲同你講 我明白你屋企得你一個仔女
你想搵份人工高少少 養佢地 我明
但唔好比佢地洗到腦。
你仲笑笑口同我講 唔會啦 我打份工

好記得有晚唱k 我地講緊搞笑野
到你講講下 你話 有秘密唔講得 當我無講過
我已經係心入面沉左沉

未六月之前 我地仲約緊食飯。
仲嬉嬉哈哈咁約緊邊度食

當六月九號第一次有黑警打示威者
你出左個ig story，我就知 呢段友誼玩完。

你或者知係我
我真係好想同你講
其實我可以介紹你搵過第份工同你而家份糧一樣
我好想繼續同你做朋友
我真係好珍惜我地幾個一齊去玩

但原來我地幾年都比唔上你學堂既同學

我一聽到陳奕迅首黑洞就諗起你

在這世界哪一個時空 可跟你往日重逢？

珍重。

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

推post時幫手廣傳有人冒警！
被動變主動

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人涉嫌藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

唉